知唔知自己阿爸阿媽係點樣喺埋一齊

阿爸阿媽係初戀拍咗6 7年拖結婚（好似係）
但係阿爸唔係好出聲 （一個高質程度乘五倍嘅自己）
阿媽成日鳩下鳩下咁
變咗有時會諗點解佢哋會喺埋一齊

你哋知唔知你哋老豆老母點樣喺埋一齊？

-x * 5= -5x

我媽本來係啲大佬嘅女人
又飛女 成日唔番屋企
聽我媽話 本來條仔脾氣又臭又無前途又多女
但唔知點走 就無分手

有次我媽同朋友去唱K
個朋友話 有男仔介紹比我媽識
當時仲係一個廳，啲人食飯有自己食飯，想唱就上台唱個隻唱K
(姐係家有囍事同表姐你好嘢個隻)

咁當時我媽就上台唱歌
就見到我老豆著隻套西裝望住自己
已經搭哂糖
後來發現我老豆就係fd 話要介紹嘅男仔

我老豆問咗我媽拎電話號碼
番到去就打俾我媽 第一句就問我媽
你男朋友對你好唔好㗎？

我媽話佢地傾咗3日電話 就決定搬去同我老豆住
至於本來個大佬，我媽勁夠薑同佢講話有新仔
點知佢完全無嬲無報復就比我媽走

就開始咗同我老豆嘅老實生活
拍咗兩年拖結婚
一年生埋我

我媽結婚11年都無做嘢
就算有都係幫手做我我老豆公司啲嘢
之後老豆10年前鼻咽癌走咗
到到今日我媽仲每晚攬住佢件褸訓

睇到眼濕濕

仲要如果神檯d 花謝咗我唔買新佢就會鬧
話爸爸鍾意花㗎 要個個星期都有

盲婚啞嫁 老母去到結婚前幾日先知要嫁俾個識咗2個月嘅男人 諗落都幾黐線

聽聞係老豆被拍拖十年既人戴有色帽

咁啱公司係外國有opening 就忿而出走

喺外地唔夠半年溝左條女，仲好快搞大埋

然後個女就做左我老母

好似係

世伯好好

聽返嗰陣我老豆都成30幾歲，有次喺遊艇party度第一次見到到我媽，嗰陣我媽聽緊cassette帶
我老豆借d意問佢借嚟聽，跟住話要攞返屋企遲d先還俾佢，順手攞埋個contact

之後嗰陣未有手提電話，佢地最多一星期約一次出街，我媽仲要次次三催四請先肯應承

自此我媽都搵呢樣告誡我，話女人最緊要有矜持男人先會珍惜
sor呢d懶神秘既野我真係做唔到

老母做護士，老豆由細到大都係死頑童童黨黎
有次老豆同班狗友一齊玩
玩玩下跌斷腳，入廠
結果就識左我老母
有左條女就變得老老實實結埋婚
問完之後我笑鳩佢地個情節咁老土
老豆好難得咁怕怕醜醜咁既樣

佢對所有人都好好
係世上最好嘅男人

無咩特別
阿爸同阿阿媽好似做兼職果時識
即刻狂追阿媽左好耐
阿媽話其實頂佢唔順咁樣煩法
得少少咁多鍾意佢（唔知真唔真 ）
見佢勁有誠意（其實只係驚畀其他人追走 ）
佢想生仔
至同佢結
可信度有7成既..

唉 我老豆又靚仔 喺佢個年代又高大
做嘢認真勤力又醒目
不過個人一係唔出聲 一出聲就變咗煩膠
除咗當年呃我阿媽佢識彈結他之外
都唔知點溝我阿媽返來

推

Up乜

係緣份

次次問佢地，老豆同老母既答案都完全唔同
當然老豆就話係老母痴埋黎，老母就話係老豆痴埋黎
雖然問唔到真實係點，但每次見到佢地咁打情罵俏都會覺得佢地好幸福。

再望下自己

當年老豆後生靚仔黎，係果時應該算係mk啦
佢勁好玩，又去飲酒去篤波咁
而呀媽就係靜到仆街，鍾意睇書讀書，完全唔同出去so嘅女仔黎
果時呢呀媽就自己半工讀，做酒店執房果時同老豆做咗同事
呀媽每次見到老豆都覺得勁討厭，成日爛玩周圍口花，係迎面見到會調頭走果隻
老豆問佢野傾計都十問九唔應
吖果時老豆佢又唔知做乜成日主動聊老母講野
有次約老母睇戲，老母諗住一次半次麻麻煩煩去hea9佢算數啦...點知有一次就又有第二次，第三次
最後老母慢慢依賴咗老豆

仲生埋我呀哥同我依兩條友出黎

好感人...

勁

冇錯別字